Роль линтера и форматтера выполняет ruff

Настройки линтера (довольно случайные пока что) указаны в pyproject.toml, ruff его должен видеть автоматически

Вся работа будет в VSCode на несольких ПК, поэтому .vscode/settings.json добавлен в репозиторий, и в нем настроен запуск ruff на сохранение .py и .ipynb файлов.
